真！立法會明天不會開會！！！！！！！！

Push

保蝗狗也罷工

唔怕聽日開完星期六日啲人放假即刻出曬黎咩

到底咩意思？？？？？？快撚d撤回呀 唔係唔開會呀

想拖到d人唔記得

推

pish

信佢一成

俾多啲時間班人準備

咁奇怪

想點呀到底

似乎部分建制開始反了

唔覺得奇怪咩？
咁想開會嘅竟然早一日話唔開
係咪想我地放低戒心照常返工返學去唔切阻止開會
記住主席係可以彈弓手2個鐘前召集開會

屌，係咪玩突擊呀

保皇黨內哄，加上中共開始吹風同林鄭割席

請勿鬆懈，班狗信唔過

我覺得唔使咁多小動作
連槍都肯開場都夾硬清
邊洗扮唔開會再偷雞

似真係反緊唔想過

我地KEEP住唱歌!!!

agger, 星期日上街既上街，勇武既趁呢2 日抖抖再出

總之各有各做，集全民之力反送中

好波！星期日遊行完留守星期一再戰

M